依段新屋嶺真相影片，大家睇過未？

推

未睇過

段片有個好重要嘅線索

反送中前
發生至少兩單
港警同邊警聯合老強
即係慣犯
即係駐守新屋嶺有一段時間
有跡可尋
公道隨時來得快

有（1）啫係仲有（2）

新屋嶺集中營

新屋嶺越嚟越多證據浮面
唔怪得要關閉啦

隨時拆咗去
毀滅證據

p牌都要推

要阻止佢哋銷毀新屋嶺啲證據

睇左

屌佢老母

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

推
必須制裁香港最大黑社會組織-香港警察

慘絕人寰...

push

唔敢睇

未FC 但係好想有人可以調查真相

屌... 痴撚線

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

p

lm

永遠保存呢團火

推推推

真係未

其實咁多人出嚟講
依家又拍埋片
尋日仲有位男手足話畀兩個黑警性侵

都99.99%有發生啦

未有反送中已經有強姦

拍片者係邊個？

都係 /_\

有冇人打中文字幕
我可以幫手翻譯英文
我仲未敢睇

Mon post狗睇清楚
依段片同627有受傷者出左黎講之後
我唔知會多幾多人上去前線陪你玩
但係至少你會多左我依個敵人

日本蝗軍 真係當之無愧

一定要清算3萬狗隻，無一個無辜

真係冇睇過

搵美國/聯合國幫手

再推

再再推

Push

老強非法入境者

片既真實性？

原來係有麻包袋

仲衰過日軍

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

唔敢睇...

真係有麻包袋?
打唔打得死

希望唔好係真

push 唔敢睇

我係附近居民， 新屋嶺扣留中心附近一直都有警車出入， 都好多年。

有無多啲野爆

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

逐啲逐啲爆

唉 黑警死全家
DLLM
仆一世街

同問

片中人係咩人黎

麻包袋過真係唔知

屌你老母 死黑警

一定會
而家揚曬

有冇英文好啲嘅手足幫手加eng sub

懶人包:
1. 新屋嶺反送中前已經有至少兩單強姦, in other words 輪姦雞姦手足係堅
2. 至今已經至少9單麻包袋

入去新屋嶺扣留中心嗰條路仔，入到去有三條分叉路，兩條去扣留中心，一條去缸瓦甫路， 一般入去缸瓦甫路都唔會行呢條，所以幾肯定一直運作，每年香港都有唔少人蛇畀犬周到， 包括南亞同埋非洲或者東南亞人， 我相信如果喺新界北或者元朗嗰頭捉到， 不會捉佢哋入去呢邊。

即係話其實每個人都可以畀佢拉入去，唔止人蛇，理論上佢哋一早喺私行一啲超乎想像嘅酷刑都唔出奇，只不過冇乜人知，包括附近居民， 附近居民都知道呢度一直有人用，出入都多。

爆唔到啲咩，普通市民一個，但靠我雙眼，我就係肯定呢度一直都係有運作緊， 因為成日見到警車、豬籠出入。

好無力，點先可以幫到佢哋啊

會捉佢哋入去先啱

找議員幫手

唔知真假 得個知字

找律師幫手也可以

我信

似係淆底嘅黑警

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

推大件事，，，找議員及律師幫手

新屋嶺之前都係拘留中心，扣個啲係落嚟香港做雞嘅北姑，擺一陣然後過解返大陸。

報仇呀大家

黑警 一定要還
若然未報 時辰未到

pish

光復香港 時代革命

冷靜小小，我們做不到什麼，要找議員及律師幫手

究竟幾時先可以將黑警既惡行公諸於世

Same same

好心up

屌你老母死黑警

擺明啦，停用即係消滅証據

好心痛............救命

有咩咁特別 警權不嬲過大

唉屌

美國議員話過真相會水落石出，睇嚟有人開始做緊嘢

係時候推返之前啲傳聞上嚟

不嬲警察都會有小至摸下大至強姦嘅新聞出嚟
咩強姦女證人之類

唉
唔通我認識嘅香港一直都係假
依家先係真正嘅香港
60年代到依家其實冇變過
我哋心目中美好嘅香港都係假象

好律師講證據
講法律
狗官講錢講立場
到今日仲諗住和平解決?
quite simple and extremely naive

聽到眼濕濕，同時又好憤怒😡

千其唔好對暴力事件麻木呀
黑警做得出就要還！

麻包袋制度制裁唔到你，就由人民去制裁

推到全世界都睇過

識得覺醒都係好事

仆街黑警，準備呢世做人彘

up

各位女義士 要好好保護自己

推呀 上熱門

我信有性侵，正如有上台的人講述自己的經歷......
但是否如文中所說就不得而知⋯⋯要打鎮定劑是否應該在醫院？打完之後再帶返新屋嶺強姦施暴⋯⋯如果全程手被扣，點自殺？自殺可能要有工具，除非是被殺......

所以附近有山火都唔出奇

推。。。。

dklm

有料爆都冇人推？

黑警扮都得啦

全人類去twitter做文宣!!!!!!!!!!!!!!
#929GlobalAntiTotalitarian or類似tag

推上頭條啊

擺低可以自殺的工具, 等佢自己黎

屌你老母

唉，我相信係真，琴晚有男手足都比人性侵何況女手足!!
警察我同你講，如果你逼到香港人慣晒同癡晒線，受害果個係你呀!!

推，義士唔係condom, 受呢啲傷害，佢地冇得揀嫁。。。

如果真係有朋友飲醉爆響口既話錄左音起晒底爆出黎啦

有至少9單麻包袋

我都嘗試緊整英文字幕
但無中文字幕 要自己transcribe真係好無效率

先整中文吧
或者抽左重點出黎翻住先
我地要快啲放去twitter

唔係有兩條火龍啦咩

有冇睇左嘅巴絲用中文總結下啲重點啊
我翻做英文啦
要放twitter 啊

死黑警

吊佢老母同我推上去，咁嚴重事件一定要清算

推⋯

呢條片既出處係邊?
無source 就唔好跟車太貼
同之前831 既失蹤名單一樣, fc 左先啦

好心痛

自殺又好被殺又好，點都要搬屍，如果美國衞星影倒d圖片咁就冇得扺賴.....最奇怪就係要幾個差佬係醫院睇實一個被補者，有護士透露有成5個popo 睇一個，又好值得懐疑.....咁重兵力，唔合理，一定身有屎......

唉，唔敢睇
昨晚個集會我已經喊死

5個姦過既

其實醫護人員可以透露有幾多被捕人士被警察要求打鎮定劑.....咁可以大約估倒人數......

好提議。
另外，有無人SD俾老豆搵仔?
9單麻包，雖然無得FC。

無畀任何證據，好難幫下。

屌真係好撚恐怖 完全想像唔到入咗去嘅義士會受幾多苦

屌你老母黑警

大家比啲時間
我相信一定會水落石出

啱啱跟段片打返段口語，唔識整字幕，錯字請見諒

//

自從八月尾九月頭，我開始協助整理新屋嶺集中營慘案嘅時候，我最少收到咗兩宗喺反送中之前香港同埋邊境執法人員強姦市民嘅經歷。

所以我可以非常之肯定咁樣話俾大家知，新屋嶺一定涉及咗嚴重嘅肢體暴力同埋性暴力，受害人肯定包括少女同埋少男。涉及嘅暴力包括輪姦、強姦、雞姦、用警棍撩下體、伸手入去衣服入面摷胸部、拷問、虐打受害人至頭破血流、骨折、腦出血等等。唔好問我點解咁肯定，可以話俾你知嘅我會話比你知，唔可以話俾你知嘅恕我無能為力。

今日你地好憤怒，亦都好好奇，好想fact check新屋嶺慘案嘅細節。我好想話俾你知，其實咁樣做係徒勞無功㗎。

第一，黑警堅稱新屋嶺係無CCTV㗎；
第二，就算有，佢地亦都一定唔會公開任何嘅CCTV；
第三，到目前為止都未有一位受害人企出黎指正黑警，但係其實就算真係有人願意企出嚟，佢地所承受心理同身體嘅痛苦，又係咪真係我地可以理解到㗎呢？唔通你地希望、唔通你地忍心，俾佢地受第二次嘅二次傷害咩？所以我懇請大家，俾受害人多少少時間，多少少空間。

不過，其實只要大家細心留意，就可以喺日常嘅報紙同埋就嚟出街嘅其他報導裡面順藤摸瓜咁樣搵到事情嘅蛛絲馬跡。黑警政治檢控示威者，毒打示威者，甚至打到佢地頭破血流，斷手斷腳，我都尚且可以故作公道，理解黑警只係喺度執行任務，甚至要發洩。但係，黑警輪姦我地嘅女仔，意圖摧毀我地下一代嘅未來。喺香港生活咗二十八年，我完完全全唔能夠用我對人性嘅認知去理解呢一件事。更加絕對接受唔到人性原來居然可以咁墮落。

如果你係三萬黑警之一，你可能知道，又或者可能唔知道，自從八月底開始，最少已經有九單黑警被笠麻包袋毒打嘅事件發生咗，只不過你地嘅高層竭力咁樣封鎖消息，所以先至到今日為止未有傳媒廣泛報導。可惜呀，你地而家呢一刻，無論感到幾恐懼，又或者想辭職，都已經太遲啦。

香港人一定會奉陪到底，用團結戰勝邪惡，用團結報仇雪恨。

最近，我愈嚟愈痛恨自己，因為當我不斷咁接受唔同嘅故事同經歷嘅時候，我開始發覺自己變得麻木，原來人真係會變得麻木，甚至連對呢啲慘絕人寰嘅事都變得麻木。

香港，已經再無回頭路，黑警亦都一定無回頭路，我地喺無任何嘅選擇之下，已經付出咗好沉重嘅代價，而黑警亦都將要付出最沉重嘅代價。我想喺呢度提醒自己，亦都懇請大家將你此時與此刻嘅怒火永遠保存。無論係而家，抑或係返到去之後從長計議，我懇請大家用自己嘅方法為新屋嶺慘案報仇。

//

黑警仆街了，好明顯政府官員黎，想爆料，拍得出條片，應該黎緊爆堅料

多謝手足資訊
你自己都要保重

血債血償

“With the information known, it is certain that physical and sexual violence are involved in detention centre.

Victims include youngsters, male and female. Violence include gang rape, rape, sodomy, teasing victims' genitals with baton, groping victim's breast, abusing victims' genitals till their heads bleed, bones fracture and suffer from cerebral haemorrhage.

In the reported news and future news, the public would be able to find the clues of the truth in San Uk Ling.

Since the end of August, there are at least 9 cases of attack on police by unknown persons. However, seniors had imposed a blackout on the news, thus this is still not reported by the police.

Keep the fire burning, and never forget the crimes of corrupt police.
The police will pay for all their crimes one day.”

我諗重點係咁

林奠話關閉擺到明係要大掃除

感謝你
就咁聽真係譯到嘔

真相啊屌你老母

一定要清算黑警

屌

美國國會議員話要入黎查
就即刻火燒新屋嶺兼關閉
好明顯入面除左強姦輪姦酷刑虐殺仲有大量屍體

好撚黑暗

大家一定要睇呀！

係咪仲有 PART 2

老實講，留意下啲新聞就發現有議員係知道，所以咩搵真相，咩fc，唔係我哋做，真相有一日會出黎，我哋要做嘅係聽日同10.1出席，當然黎緊要人嘅日子都要出

612 721 811 831 新屋嶺

唔信段片，有D流

9單麻包袋咁少

Pull down

老實講 到時有錄音出嚟 大家咪又係會話係假

呢啲嘢信則有不信則無 睇完就去推行動po啦

未睇過黃醫生果訪問？

希望下條有啲證據

推！！！！！

推！！！！！黑警冚家剷

希望強姦係假
希望麻包袋係真

將麻包袋數字由9單變成99單

放錄音條友身份唔簡單
可能係外國政府安排
另外台灣官方一早放風話9月頭已經死左十個,屍體比警狗hold住

唔好麻木唔好麻木唔好麻木唔好麻木！我同緊自己講

721
831
新屋嶺

我唔想有白警無條件爆料

我信佢地爆料係留條後路畀自己

第時畀人制裁，可以走佬同庇護

中國人都識走去其他國家避難

實有差佬怕死，偷偷地將證據畀外國保命

唔想睇

香港

左膠？
去到今時今日法律仲有乜撚用？
斷骨，強姦輪姦雞姦，殺人，被跳樓，肢解
你同我講搵議員？

what the fuck u are talking about??

死黑警
強姦犯死全家，一家被強姦

相信已經好難唔係真了

香港人低線真係好低

有冇link?

留意下之前啲新聞，會發現係有議員同醫生知道，亦相信好多人係做緊嘢，我哋要做就係黎緊繼續出席

[新屋嶺] 黃任匡醫生呢篇專訪係咪暗示有女示威者被黑警強姦？

麻包袋毒打唔夠一世做x 博士
無袋袋咁

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

台灣link pls!!

大概打左個英文字幕
但片主個設定無公開比人加字幕

利申：打打下唔知點解覺得有啲炒車

Since the end of August, I’ve started to assist in
sorting out info on San Uk Ling Inhuman Tortures.

From this, I at least discovered two cases of rape
conducted by HK Police and border officers.

Therefore, I’m sure that physical and sexual violence are involved in San Uk Ling.

Victims include youngsters, male and female.

Violence include gang rape, rape, sodomy…

Teasing victims’ genitals with baton, groping victims’ breast…

Abusing victims till their heads bleed, bones fracture and
suffer from cerebral haemorrhage etc.

Don’t ask me why I’m so sure.

I could only tell you what I can.

You are all enraged and curious,

You want to factcheck the details on the inhumane tortures in San Uk Ling,

But these are all useless.

First, the police insist there are no CCTV in San Uk Ling.

Second, they will not disclose any video records even if CCTVs exist.

Third, till now, none of the victims made any accusations on the police.

Even if one is willing to stand forward,

It is impossible for us to understand their mental and physical sufferings.

Would you be heartless enough to see them suffer once more?

Therefore, I sincerely ask you to give more time and space for the victims.

If you observe carefully, you can also find clues from reported and upcoming news.

Seeing the police make political prosecutions against protestors,

Brutally beating up protestors
till their heads bleed and bones fracture.

I could still reluctantly treat them as execution and emotional ventilation.

But knowing the fact that they did rape young girls,
and tried to destroy the future of the next generation.

I could never apprehend their acts with humanity.

I could never believe such depravity of man.

If you are one of the 30,000 police,

you might have heard that since the end of August,

were at least 9 cases of police being beaten up by unknown persons.

As the seniors imposed blackouts on the news,

this is still not widely reported by news media.

No matter how frightened you are,
and how you want to resign now,

It is already too late.

Hongkongers will fight till the end.

Our unity will overcome all evils and take revenge for all.

Recently, I have started to hate myself,

As when I found out more and more stories and incidents,

I find myself slowly being insensitive towards all these nonsenses.

It is true that we could become insensitive even when facing such tragedy.

There is no turning back for Hong Kong,
same for the corrupt cops.

Without a choice, we have already paid a heavy price.

In return, the corrupt cops will also need to pay the highest price for their deeds.

I would like to remind myself now,
that we all keep the fire of anger burning.

No matter in present or in future discussions,

I ask you all to take revenge for all the tragedies in San Uk Ling.

唔怪得林奠會話關

借一借位

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

仆街推
f你老母c呀
你問下中共fc下六四有無死人先

除咗黃醫生訪問之外，重有陳淑莊都暗示過，可能大家之前冇留意，我估有人做緊嘢，我哋可做就係等

pidh

單憑一段説話好難去分真偽，但係憑住過往黑警嘅所作所為，我選擇相信。

係心理角度方面黎睇，施襲者同受襲者都會受到唔同程度嘅心理壓力，目前希望有部份心理質素比較薄弱嘅施襲者罪惡感日漸累積，到左一個臨界點咁就要搵渠道釋放，到時就可以知道更多。

無論如何，搵出所有新屋嶺真相係我地嘅終生責任。

光復香港，時代革命！

北菇比狗屌就抵死啦

發生啲咁嘅事根本連人都唔想做，當時人重點可能係短時間企出黎講嘢，精神壓力大到冇法想像

我都信
當事人願意講就講
唔願意唔緊要，留返條命好好生存落去就可以了

唔該絲打

應該有人做緊野，大家等核彈出來，天網恢恢 疏而不漏

推左先

無錯，好好休息，同精神狀態係首要，到時如果係可以先企出黎講，如果唔可以都冇辦法

唉，諗都唔敢諗

Yes, 陳淑莊講明對警暴會継續跟進！佢可以拍翁靜晶，兩個都係俠女......寄予所有知情人士可以透露更多，幫被害者討回公道⋯⋯

Twitter Post 範例：

Hong Kong #AntiELAB protestor reveals alleged cases of rape and sexual violence on captured protesters in San Uk Ling Detention Centre. Violent assault from the police officers include Violence include: Gang Rape, Rape, Sodomy, Abusing Victims till Heads Bleed, Bones Fracture and suffer from Cerebral Haemorrhage and more. Full transcript in Chinese and English is in the thread below.

#AntiChinazi
#HKPoliceBrutality
#HongKong

一陣出左個thread 會post上黎大家retweet

推呀
DKLM

條友明顯係政府官員黎，好大機會係政府ao

請大家瘋狂retweet
任何之前有source 關於新屋領嘅
包括係尋晚個集會
同之前女手足出黎講
都可以加入去retweet
有啲爆頭圖都放入去
話popo一向都慣於施暴

每個人都有自己角色，其他人做緊嘢，俾啲時間

其實吹風吹左好耐新屋嶺有強姦
只係未有確實證據
最近好似愈黎愈接近真相
我估十月一日前會有人放確切既證據
激起示威者既憤怒 到時一發不可收拾
想一次過將班狗同示威者一網打盡
大家要小心謹慎
唔好中計

之前都試過啦

真既唔會殺狗報仇？唔殺狗都一定會殺佢家人
我係佢老豆真係會無差別

唔好意思啊
頭先打得太急 有少少位想改

英文第二段： I have at least discovered
第三段: groping victims' breasts

If you are one of the 30,000 police 個段：as the seniors imposed news blackouts, these are still not widely..... how frightened you are, and how you desperately want to resign

呢個可能真係白警。
不過點都好，人在做天在看，唔敢期望太多，只望有朝一日黑警會一比一咁承受返受害人嘅身心痛苦。

dllm

dllmm

頂 我想打柒自己
跪求絲打唔好屌鳩我
我漏左半句 就係“反送中運動前就有至少兩單強姦案”
第二段： ...border officers before the anti-extradition movement
順手改埋：
最後一段： I sincerely ask you all .....
If you observe carefully個段： i could still reluctantly treat them as ....
同埋頭先 news blackouts 嗰度 應該係 news blackouts

真係final 無嘢再改了（應該）

班黑警垃圾會有報應㗎！
我哋要搵証據加快報應速度

快啲tweet
加啲細路爆血圖

推啊五百幾個upvote
你班仆街唔好推完就算
要tweet 出去比人權組織同美帝見到啊！

已tweet

根本d武警就住晒係入面

發起 Storm新屋嶺

［風系法師］試下呢招 There Can’t Stop All of Us

我譯譯下都覺得好似炒車
由頭到尾叫人信佢，唔好問點解
最後一句竟然係叫人用自己方法報復
諗返前幾日大公報有講十一會有人殺警定咩
好似有少少奇怪，呢個時候出片

agger 各位巴打提高下警覺好

連條片個description都係叫人報復
仲講到明
更希望大家將憤恨轉化為行動
拍片者目的：激化>expose黑警惡行
ignite a storm of revenge on the PF
A storm of 一連串報復
HKPF大多數叫police算 PF咩人叫？
拍片者發言明顯有結構，講到激動處都係異常冷靜，一啲都冇窒冇er
應該寫咗稿再講
大家睇路

另外，呢個係(1)，咁睇嚟佢仲有234？

唔好出住係咪好啲

推 睇到好心痛

唔撚理
一齊清算

真係好恐怖好心寒.....

翻譯？翻譯可以照出我諗？但唔好發大住？
我喺#367打咗少少睇法
求下大家睇路我知大家好嬲，但冷靜少少先

出翻譯即係打外國戰線，係咪真係有當時人企出黎先做翻譯好啲

要推

Push!

算啦有時我哋事無大小都post twitter佢哋都知係rumor冇乜反應
對比起呢條片咁強調叫人報仇
我覺得還不如發大尋日企出嚟明言俾人性侵嘅男手足
Btw睇佢墨鏡反光，間房都幾乾淨，未睇到係咩setting

ok

屌曬佢地老母

Heart broken

唔認同咩徒勞無功
我地fc 唔到
即使我地話入 真都冇用
呢啲仍然係合理懷疑

受害人現身說法, 或者有專業人士代講返出嚟
係必須 唔通第日上法庭 就咁講兩句傳言就入罪咩??
傳言版本咁多 邊個先係啱?

二次傷害唔係大哂
你唔堅強 忍痛 你永遠都助紂為虐

所以我地只有等 同鼓勵佢地好稍為好返

我唔敢聽係咪正常...？
睇文字，無聽嘅個種更恐怖感覺

未聽過差佬比麻包袋笠住打喎😳

在首場社區對話上，特首林鄭月娥回應部分參與者對新屋嶺扣留中心的疑問，她說曾與警方討論相關議題，指該中心並非常設作拘留的地方，是因為有一次拘捕的人數較多才使用。鑑於社會關注新屋嶺扣留中心的運作，她稱知道警方高層已不再使用該中心。

林鄭月娥又說，當日在新屋嶺扣留中心，或許有出現程序上的混亂，因為被捕人數較多，參與的律師亦較多。至於其他指控，她認為需要認真審視，監警會將重點去看在新屋嶺扣留中心發生的事，希望能將事實擺在大家眼前。

新屋嶺一定有大大鑊，
所以林鄭柒婆及警隊高層
為求自保，劃清界線。

TUI

我認同你嘅說法！好似將我哋帶去仇恨再完成10.1大公報嘅說話

屌你魔警
成件事真係好恐怖
香港人係咪就嚟變猶太人

要英文subtitle

[你點影的]新屋嶺高清相

#425 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

慎入內有高清屍體圖！！
搵到證據證明新屋嶺有死人啦！！手足全部入哂黎！！

睇過，但最後嗰句，一定唔同意。可能手足只係簡單呼籲香港人要做嘢，唔好得個講字。只係擔心會有判斷力低嘅手足盲從。我重申：我哋堅持落去係因為良知！

做嘅嘢動機唔同，處理手法都會有唔同。衝衝子們，小心睇路同維持警醒思考

和你飛嘅手足諫言「不忘初心，不能勇者變惡龍呀」
—————————————————
Btw 9.29 10.1全球#GlobalAntiTotalitarianism &國殤全黑遊行/五區集會
大家個人行出來&文宣要做野
另外，要將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次，將香港抗爭成為世人既共同任務!!
大家唔好懶 差少少架咋 一人行多一步唔會浪費好多時間 申個ac姐 連登仲難申請啦

國際戰線，需要你！少你一個好少！！！快RT!!!

衰撚過日本皇軍

之前已經有真係唔難諗 只係大家無關注嗰啲犯嘅人權狀況 而依家嘅係一班手足...

以前嗰啲比人攪嘅可能一排先有一單半單 嗰啲受害人更加有怨無路訴 啞忍

所以今次一定要清算警隊！

可以係白警

好仆街

心up

我覺得係刻意引導令群眾憤怒然後製造合理鎮壓嘅借口，我覺得勇武可以先休息唔好比大公報嘅預言成功，中美貿易戰已經打殘中共相信中共想快刀斬亂麻搞掂香港問題，所以我哋要反其道而行之，佢想我哋暴力我哋就和理非。

我係唔會忘記被捕嘅義士所作嘅犧牲
對唔住各位義士，暫時黑警仲未得到應有嘅制裁，我只能夠講，我係唔會放棄，會一直咁行落去

請唔好唔記得，擁有西方國家國籍既受害人(包括BNO)可以向西方國家領事館求助的！

Rape and sexual assault abroad: returning to the UK

當中一定有擁有西方國家國籍既受害人(包括BNO)，最起碼係一定要俾領事館職員black and white正式接收求助個案，因為即使以領事館既情報能力，佢哋係必定已經知道有咁既事發生，但無論如何佢哋係一定要接收過正式black and white既求助，先至可以正式介入協助，否則好難有足夠既介入理由。

用呢個方法，領事館要做嘢未必一定需要受害人出面面對鏡頭面對公眾，但就應該係暫時嚟講比較能夠對港共黑警班人渣有效施壓既方法。所以有可能係最照顧到受害者感受而又能收比較上最大效果既方法。

必需要記住，就算BNO都係正式英國國籍！即係話BNO都係英國僑民！自己國家既僑民喺外國蒙難，以西方國家嚟講係絕無可能咩都唔做的，只不過以依家時勢，西方國家有佢哋自己既agenda同time table，英國政府未出聲唔等於唔做嘢，所以幾時出手，用咩手段去處理求助，
要睇時機，呢個因素係我哋無法控制的。

雖然技術上BNO到目前為止都仲係喺香港不受英國領事保護，不過BNO平權已經甚囂塵上，事成既話介時BNO都會獲發BC passport，再者當中英聯合聲明已經徹底被中國走數，英國隨時可以作相應行動，啟動對BNO提供領事保護。即係話冇人知邊時邊刻BNO突然可以同BC一樣享有英國領事保護。所以即使只係BNO都好，請務必唔理三七廿一先向領事館求助咗先再算，佢哋點都唔會好似班人渣黑警咁，喺以前太平盛世時都借故打發報案人走。

光復香港
時代革命！

97年出生先有bno

推到黑警仆街死 再back up

如果隻狗虐打lS聖戰勇士、又燒可蘭經，你哋估下黑狗隊會幾耐就會從世上消失？

真有其事喎😅

係 因為佢實在無乜理據
同埋佢又露手臂 無包實曬
唔夠安全意識 唔似真·驚俾人認得

不過照譯咗先 外媒睇完可能覺得無理據都唔會理
所以我諗大家唔洗咁擔心又fake到外媒報fake news

Part2

推
雖然仲未有證據浮面
不過我都信係真同埋細節會係好恐怖
我地絕對唔可以放棄
一定要為所有手足取回公道
佢地為左香港所受既傷害我地永遠都無辦法補償

好恐怖😱

cls....

好心寒

講得太神化.
麻包袋並不符合游擊隊手法,游擊隊就算係無槍都係直接劃喉

cls

P牌照推

dllm啲黑警無一個無罪

dllm啲黑警無一個無罪
總有一日會報返喺佢哋身上

香港人加油

Up

出咗2

一定要推

有2未